---
title: "Ja està disponible la Línia 2!"
date: 2016-02-08T12:00:00+01:00
---
Des d’avui ja es pot descarregar la versió de la línia 2 que va fer en Diego Silvosa (Rodalíes) i que va publicar l’any passat al Fòrum del Transport Català. La ruta de moment inclou el tram original de la línia 2, entre Paral·lel i Sagrada Família (uns 4,4 km aproximadament). A més, també va fer un tren de la sèrie 9000 per fer el recorregut.

Trobareu la ruta i el tren a la secció de baixades, com a continguts separats o com un paquet conjunt.

Fins la propera!
